HKU唔見耳筒

原來頭先開錯台

上星期五（14號）係RHT唔見咗左邊driver
問過保安部佢地話冇
星期六去過一次又搵唔到
Secret又唔出po
希望連登有愛

耳筒係我嘅名根
冇咗個耳筒我會死架

各位會去RHT嘅同學仔麻煩幫手望下有冇
見到請pm
Tg: JackLKL

牌子：EarSonic
型號：SM64

幫推 下次小心啲啦

Pish

有無搵過垃圾桶

樓豬aim揾耳筒

升級好機會

翻到去已經清咗垃圾筒喇

冇錢升住

推呀

比我， 幫你copy番另外一邊